點解突然間block 咗唔俾用VPN

點解突然間block 咗唔俾用VPN

請電郵與我們聯絡以便跟進

冇事啦 重新連過VPN 又上得返
自膠

但頭先其他web 係上到 好奇怪